打起ww3上黎，有咩要準備？發電機點買？

香港走唔甩，咁多黑警藍絲鄉黑，最後都係要港人自救先。

如果想買發電機比屋企用既話，要點買？
係咪要買定啲無限生長菜自己種？
上網都唔知上唔上到

黑警平時蝦良民多，一講打仗，
首先有班岸鳩真愛国肯定衝前線先，
之後大量黑警走既走，黑既繼續黑，
最後得番啲打份工既牆頭草做*好人*。

最好一入城之後，清算晒啲鄉黑，結束丁權
軍隊爆兩野，藍絲幾勇武都跪

鄉黑同狗第一時間走去北方啦

儲糧 換美金應該最基本啦
見到之前有個po講bug out bag 可以睇下

半年前一早換好啦！手足

喺室內用發電機等於燒炭自殺

問下啲議員助理/街站手足佢哋好多發電機

當全世界停電，佢地都難供應比其他人
仲有點處理上網？
對外求救都成問題。

其實喺喺窗口放十塊八塊太陽能板會襟用好多倍

發電機要入油,啲油會比黑警捉

不過環保再生能源喺連登入面係禁忌話題

WW3移民去偏遠地方比較安全。
現在可以諗諗搬去西環西營盤。
因個地鐵站深入幾十米，可以作防空洞。
或者搬去各跨山的行車隧道附近避避。

現代世代大戰會點打無人知

太陽能板貴